召喚航空公司地勤

朋友上網book機票 張eticket 個名打少一個字 航空公司會唔會因為咁而唔比佢上機？ Thanks 賜酒

求教

會

一個英文字母唔同 = 上唔到
如果係本身有英文名變左無 = 上到
EG Chan Tai Man Peter 變左 Chan Tai Man

搭單問下

飛老美

個簽証係舊過期護照出

出左新護照

但買機票打左過期嗰本number有冇問題

當然會帶晒兩本去啦

咁可以點做？ 會唔會因為咁而需要比錢去改？thanks

間間航空公司做法應該唔同，有朋友做hksal 港航同快運（收購前）做法就係上述情況收錢幫你改

其他情況

如果真係因爲打少一個字 而收幾千蚊真係肉都痛